{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157784?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 VIP"
    },
    "text": "宿泊施設は江原道高城郡巨津海辺に位置しており、客室のバルコニーから東海が眺められます。 海の展望客室は一般室より満足度が高く、目の前の海辺は浅くきれいで、多くの利用客に好まれています。 駐車場は全面駐車場と裏門駐車場の2ヶ所で構成されており、約30台の駐車スペースを提供しています。 調理は海の眺めと家族室でのみ可能で、追加料金として1泊当たり3万ウォンが発生します。 ペットの同伴出入りは許可されておらず、貴重品はお客様自身で保管してください。紛失や破損に対する責任は宿泊施設では負いません。 入室は15時から可能で、退室は11時までです。 時間を延長する場合、1時間当たりの利用料が発生し、未成年者は保護者と同行しなければならず、単独で出入りが不可能です。 早めの入室は状況によって可能であり、追加で利用料が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は江原道高城郡巨津海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室からの眺望は何が見えますか？",
            "answer": "客室のバルコニーからは東海が眺められます。"
        },
        {
            "question": "海の展望客室と一般室ではどちらの満足度が高いですか？",
            "answer": "海の展望客室の方が一般室より満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのようになっていますか？",
            "answer": "駐車場は全面駐車場と裏門駐車場の2ヶ所で構成され、約30台の駐車スペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "調理はどこで可能ですか？",
            "answer": "調理は海の眺めと家族室でのみ可能で、追加料金として1泊当たり3万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴出入りは許可されておらず、お客様自身で保管してください。"
        },
        {
            "question": "退室時に貴重品はどこに保管すればよいですか？",
            "answer": "貴重品はお客様自身で保管してください。宿泊施設は紛失や破損に対する責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時から可能で、退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "時間を延長する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "時間延長する場合、1時間当たりの利用料が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は単独で出入りが可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者と同行しなければならず、単独で出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "早めの入室は可能ですか？",
            "answer": "早めの入室は状況によって可能であり、追加で利用料が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 396
    }
}